7 月賺唔到10% 既，都好弱雞

同唔同意

同意
利申 50%

yes, 我得3%, 好屎

我負。。。。

sorry

啱啱睇一睇原來7月1 - 今日 賺左25%
全部正股 加 IPO